如果用未夠16歲少女既卵子做體外受精，會唔會犯法？

🤔🤔🤔

未夠18歲應該唔容許抽卵抽精?

行行下路跌咗出黎 咁岩俾人執到呢？

魚春就有得你執

你當卵子散紙呀?